生活裏仲可以點抗爭?

1) 搭九巴, 坐下層玻璃窗位. 用blu-tack痴標語, 向街外展示. 落車就mit走.

2) 去打人者屋苑/工作環境附近, 用laptop播佢打人片段.

3) 諗下自己既專業/才能, 主動與當區非建制派議員合作. 例如識影相/IT/識簡單身體檢查, 幫佢搶票, 打低建制派.

仲有咩